咁多人話聽日白衫又發動恐襲...返工好不安....

好擔心會比人打 點算

好想返工但好驚

唔好返工啦，好危險呀

好不安呀